元日戰爭算唔算中日第一次戰爭?

按照元朝係中國朝代既睇法，元日戰爭，係中國對日本進行侵略既戰爭

唐日戰爭先係